人民日報：透過暴行我們看到了什麼

【大公報訊】15日，人民日報發表題為《透過暴行我們看到了什麼》的評論員文章，內容指出，13日晚、14日凌晨，香港國際機場發生駭人聽聞的暴力事件：非法集會的部分激進暴力分子，在眾目睽睽之下非法禁錮、圍毆、施虐執行採訪任務的《環球時報》旗下環球網記者付國豪和另一內地旅客。我們對如此暴行表示最強烈的譴責！我們堅決支持香港警方和司法機構果斷執法、嚴正司法，將違法犯罪分子繩之以法！

這些天以來，一次次暴力事件，讓世人看清了香港所謂「和平示威」的真面目。暴力衝擊、打砸香港立法會和圍堵中聯辦大樓，用毒性化學粉末、汽油彈等危險工具攻擊警察，肆意打砸私人財物、破壞公共設施，蓄意癱瘓地鐵、機場等公共交通，在機場辱罵攻擊旅客，甚至連病人、孕婦和兒童都不放過……但這般踐踏法治的暴行，卻被粉飾為「和平示威」；相反，香港警方依法執法、維持秩序，卻被污衊為「武力鎮壓」。

香港反對派歷來把「新聞自由」「言論自由」掛在嘴邊，但環球網記者的遭遇揭穿了他們的真面目：這種自由只給「同聲同氣」的媒體，發出不同聲音的媒體是無福消受這種自由的，甚至一言不合就暴力相加。 (咁都講得出，真係唔怕畀人笑)

激進反對派一邊大肆打壓不同意見媒體，製造媒體界「黑色恐怖」，一邊竭力鼓吹「違法達義」「暴力才能解決問題」，就是要以「新聞自由」之名，行「反中亂港」之實。

就在機場暴行後不久，一些西方政客和媒體又出來「站台」了。他們對令人髮指的暴行視而不見，對遭受人身侵害的無辜傷者置若罔聞。美、英都曾發生過大規模民眾抗議示威，美國歷史上多次動用軍隊、坦克鎮壓民眾示威暴亂。同樣是面對暴力，他們讓世人看到了，什麼叫雙重標準，什麼叫偽善冷血。

「自由，多少罪惡假汝之名以行。」事態發展到現在，人們應該看清楚，所謂「反修例」只是一個名頭、一種藉口，他們真正要幹的就是反中亂港、搞「顏色革命」。我們要正告那些躲在背後的黑手們：14億中國人眾志成城，擋得住任何禍國殃民的禍水。你們別做夢了！
資料來源：2019-08-16《大公報》 A14 | 中國

大陸Ｄ飛機文真係……

二戰都係靠美國佬一招大絕收日本皮
D教科書係度吹話係國共合作上下一心